九十九年成大錯 稱王只合在秦州

1921+99=

1920+99=

共產1921成立牙ching

明明係1920成立,1921係建黨

呢兩年似亡國feel